---
title: " Која је разлика између Пионира и обичне школе?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Разлика између Пионира и твоје класичне школе је велика. У Пиониру нема оцена, испита, тестова, преписивања. Већина активности подређена је пројектима, раду и стварању, пре свега практичној примени свега што научиш. Нема часова, па тако нема ни изостанака, али добар део успеха је баш у редовном учењу и присуству. У Пиониру добијаш слободу и одговорност која долази са њом.

Пионир је посебан. У Пиониру поред учења, и радимо и стварамо заједно, од пројеката до саме школе, организујемо радне акције и бринемо о својој околини и заједници. 